{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201609",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "구이본부25시"
    },
    "text": "焼き本部25時 (구이본부25시)\\n\n江原道江陵市注文津邑校項里167-10\\n\n韓食-海鮮料理 , 05:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 40席/部屋:部屋なし , 当焼き本部の25時は、味と栄養面で優れた料理を提供します。 味と栄養を最優先に料理を作って、その味を感じることができるように真心を尽くし、おいしそうな料理をご紹介します。 私たちは快適で楽しい食事の時間をお過ごしいただけるよう、親切なサービスでご案内いたします。 また、当店は常に新鮮な材料と真心を使い、お客様のリラックスした食事のために用意しています。 良い人との楽しい出会いのための団体会食の場としてもおすすめです。 当店は最高の味と品質でお客様一人一人のために親切にサービスを提供し、お客様のご家庭が健康と幸せでいっぱいになることを願い、すべての出会いが良い思い出として長く残るよう最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "焼き本部25時はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "焼き本部25時では、韓食-海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "焼き本部25時は午前5時から午後11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時は何日でも営業していますか？",
            "answer": "焼き本部25時は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時の座席数は何席ですか？",
            "answer": "焼き本部25時は40席あります。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時の部屋はありますか？",
            "answer": "焼き本部25時には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "焼き本部25時は味と栄養面で優れた料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "焼き本部25時では親切なサービスでお客様をご案内しています。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時では新鮮な材料を使用していますか？",
            "answer": "焼き本部25時では常に新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時は団体会食におすすめですか？",
            "answer": "焼き本部25時は団体会食にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "焼き本部25時の目的は何ですか？",
            "answer": "焼き本部25時の目的はお客様の健康と幸せを願い、良い思い出を残すことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 339
    }
}